自學唱歌 第一日

開始新嘗試

推

歌神又係你呀
日日都係自學嘅第一日幾時先學完？

唱到老

QQ??
支那野??

因為真係呢個app 嘅effect最乾淨

你覺得要加"乾淨"effect先唱到歌咪繼續呃自己囉
老實講就咁用手機錄音功能就已經練到
樓豬繼續沉醉喺K歌之王嗰啲p聲感覺啦

咁下次錄清唱算

有無人可以比評價

用qq 屌你老母 拉

對唔住

難聽 你隻耳跟本就有問題 我覺得你要改善既 唔係靠自學or出面搵老師 而係要睇耳科醫生